math Phy Chem

呢三科 各自邊一d topic最"抵讀"？
例如chem 酸鹼topic考得多 算抵讀

你地覺得呢？ 高手分享下

我估你想講 抵讀=考得多?
chem就所有計數 acid alkali cell ochem都係
其他topic
。
phy就e&m+力學考最多
radio同heat就考得少但執分容易
light就考得少 相對都難過radio同heat少少
。
math core其實考得好平均
section a1考既多數係algebra野 a2就比較雜 咩都出d
section b 例牌考asgs coordinate prob等等 姐係中五六既野
。
其實所謂抵讀真係睇你aim幾多 自己參透
利申m2 phy math都有星 chem得4 信不信由你

chem最抵玩
利申chem5* math5